出親街10個有9個後生女唔係揹Chanel就係Dior Loewe！！

又話儲唔到錢做首期又話上車難嘅

好平 正價買先買

去少次日本就買到樓？

定每日儲100,1個月就儲3萬？

幾皮野有啦 番幾個月m記得啦

Starbucks又要飲，米之連又要食，名牌又要買，iPhone又要換，點上車呀

同人訓幾次已經有啦 easy money

樓幾百萬都唔易show出嚟
袋幾皮日日威

再瞓多幾次咪有半個首期啦

買袋好過買樓

宜加呀豬呀狗都用chanel

係ig shop買埋啲所謂原單正品貨又同你講咩

買唔起就買唔起架啦，乜柒都賴
幾可買個袋

廢人特別多理由

俾人踢爆用假嘢咪仲柒

講出重點，答左精要

佢地會自己安慰自己呢啲係所謂原廠嘅瑕疵貨
所以先平咁多

叫條仔買咪得有幾難

一張相都冇點討論

邊個話自己比錢買

chanel真係多到癲
有冇咁多人買真貨

通街都係
連d𡃁妹都有
話哂都2萬幾 1個至少
見倒隔離台絲打入左舖覺得靚就買
就覺得香港好多有錢人

呀豬呀狗都買勞啦

其實一個都係幾萬
iphone 都1皮啦

反而好多人穿mc queen鞋

好多 係「廠貨」